港共政府同鄧炳強聯手合作刻意製造多宗搶劫案

黑警同港共已經無曬計對付手足朋友
所以鄧炳強開始派警甴假扮賊人打劫唔同商舖
想將個矛頭指向示威者，你真係好天真啦
但你自己計錯左一樣野，呢樣自己諗啦
最古怪就係受害者
完全無出過聲話自己捐失慘重
甚至連TVB都唔報道受害者接受訪問片段
咁姐係「受害者」一早知道成件事係大龍鳳
之後爆完佢地間舖咪私底下比番錢果班「受害人」

鄧炳強我話比你聽，
你呢d招數對手足同香港人係無用
知唔知點解呢？
因為香港人從來無諗住同勇武手足割席
你自己都知道政府係咁播放廣告
要求市民同暴力割蓆
結果都係白費心機，
你以為自己真係好醒目？
你已經行錯左好多步棋，
mon post 狗記得同佢講番
同埋大埔單野，
有人查到開槍果位「伙記」
果位有證據既手足已經離開左香港，準備去督灰。

另外鄧炳強先生我想同你講
你無可能為警隊洗到白
因為你所做既一切都係幫自己同事變曬做黑社會
如果你支持成立獨立調查委員會，
咁警察咪可以洗到白囉
點解你班幕後團隊都可以咁笨架呢？
唔好比自己簡單複雜化啦傻豬
即管你睇下製造多宗劫案，睇下香港人有無反應？

我講多個事實你聽，你派黑社會去恐嚇市民
國際傳媒全部放在眼內，同埋已經掌握緊資料
你要好好思考下自己決策啦
建議你好好真係為香港做實事啦

推

元朗鄉黑鄧氏炳強

只係證明警察垃圾
賊就唔識捉淨係識打市民

又想證明無左警察香港會死

721輸咗咁多野仲想靠賴地硬呢招卸膊，仲嫌唔夠犯眾憎

做戲最叻
---------------------
香港獨立，唯一出路

佢好快就落台

721之後點都洗唔白架啦

香港獨立

佢仲搞到senate &house 多次著火

香港獨立，唯一出路

當人傻

無警時份
好驚啊！
原來警察好緊要嫁

佢依招真係好on9，其他人只會覺得你地班狗應做嘅野唔做，賊就唔捉淨係搞示威者

休班警打劫

Best script 2019 by pk tang

乜唔係就來到年啲人又過來香港食大茶飯咩？

黑警洗唔到白,香港人永遠記得721 831

今世都洗唔到白架啦
落地獄啦

睇到警察幾無能炸

黃: 捉示威者就叻 賊又唔見你捉到 垃圾
藍: 示威者 搞唔掂 連賊都搞唔掂 廢物
中立: 佢比人打劫關我咩事

冇警察巡邏治安自然差啦 , 依家仲有警察行咇嘅咩?

打劫金舖？仲興咩
電話騙案仲好賺啦

想知多啲

又搶劫 又OT 今次發發

一眼睇穿啦，呢排好多藏毒案，又開始扮做到嘢，平時係咪同罪犯一齊種鴉片？
好驚呀，無咗警察，世界末日啦！

香港人：又唔係打劫我錶行金鋪大把錢駛我地擔心咩

最奇真係完全無訪問
仲要有d好含糊話損失幾十萬
屌一係呃保險一係假

鄕黑小強

警黑合作大茶飯

班鄉黑搞野次次都反效果 真係唔明係運氣唔好定係本身出橋果條友係鬼

圍頭仔真係圍頭仔
黑社會點做都係黑社會

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

如果個劇本係有人開槍射死幾隻狗 啲人都可能信
不過再可憐都唔可能抵消你地半年黎所做嘅嘢
黑狗死全家

鄧炳強係呂樂2.0
諗下鎖國後點死啦

好似以前睇雷諾套電影咁 有個新既英國港督想搞搞警察 佢叫全香港警察休息 之後叫大圈仔落黎做世界

等D市民心中, 無左黑警, 會比人捉劫
要靠黑警喎

無左黑警
好可怕呀
求下你地班黑警番黎啦

係唔係咁呀, 死黑警

仲要揸槍蒙面
同海港城嗰班加枝槍有咩分別

教精你啦鄉黑強
一早篤撚左班狂暴狗隻出黎祭旗未唔洗搞到今時今日咁撚頭痕囉

佢地仲係用同一套真係好撚蠢

捉撚哂啲白衣人先學人玩無警時分啦傻強

push

鄧炳強 你米撚再玩香港人
平時隔好耐先得一單半單爛格
呢排就隔幾日就一單
我就唔信香港真係咁多賊啦

負評果個係mon post狗？

大埔擺明係黑警開，之後屈人
班chill燈仔衝出嚟話唔割

真
大家只會諗點解捉學生就咁快手
捉賊就好似慢吞吞

私底下比返個「受害者」，仲可以呃埋保險

鄧小強

幫推

香港人普遍對幾單打劫都完全無反應，完全做唔到焦點，成件事係點香港人心裡有數喇

推上Twitter 唔該

幾時有真核彈堅料爆？

搞埋咁多無謂野 垃圾狗

開得金行就有風險㗎啦

適當時候就會出現

又係大龍鳳

如果唔小心抗爭時又咁啱撞正打刧....

真
反而覺得呢個係個post既重點
有證據係大龍鳳

唔使多，一單證明到係大龍鳳
所有近期所謂既軍火庫就更加可以同國際講有幾咁假

真係除左運動。其他錢財身外物I don't fccking care, 最好打劫中資銀行。如果遇著示威遊行。唔好傷到手足就任你玩

放心 劇本暫時無咁快出現

仲要黑衫
黑衫比人查既機會咁大
賊點會著

仲有手足做緊野

最好越南僱傭兵落埋黎食大茶飯。但係間岩日子好無

傻強真係傻嘅

612 清場
721 鄉黑
831 殺人
101 鎗殺人

一上嚟就助攻
人權法案

呢壇嘢越拖得耐
經濟越差
到時啲人無嘢做
仲多人出嚟屌政府

唔會出現啦
一陣班賊走佬撞正手足
比手足召喚神獸左咪仲大鑊

幫手推post 有無發現開始有 mon po dog 開始睇緊

點會因為多左賊而指責市民？

Push

前排好似有單打劫殺咗人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大班份醒目嘅香港人心裏有數啦
我反而覺得咁樣落去會動搖到淺藍諗點解班狗唔去維持治安 任由搶劫案發生

呢屆港共政府推動香港人團結、各種法案、世界圍堵中共、香港加速獨立決心，中共多得佢地唔少啦

連我藍絲老母都話班曱甴唔撚捉賊
真係無腦

講哂出嚟，一陣佢真係成立獨立調查委員會就大獲啦。

不過冇權力既委員會都冇人肯接受

商界呢排靜到潛撚哂水 係咪硬食兩邊不討好
撐政府又唔出聲
受害又唔出聲 去撚哂邊

唔好出聲囉

好似又一城咁
嚟緊幾年唔洗開門做生意

佢淨係會擺資源落打普通人度
治安嗰d 佢地緊係wfc 啦

打手無寸鐵嘅市民就Asia finest
捉打刧既就Asia 67

鄉黑變返佢地警察敵對關係
d劫案多
佢地黑警同黑社會最終都係會互相傷害

根本係受命打劫比支那緩解支爆，
大埔單野因為被當眾揭穿就開槍

佢製造咁多打劫案咪證明香港警察真係垃圾

建議佢吞槍好過啦

香港罪案多，有智力既香港市民第一個諗到既係季炳強領導既警隊無能

季柄雄同鄧柄強既混合體
季柄強

2019 年電話騙案都百幾萬上落
今時今日仲有人揸槍打劫金鋪
一係行為藝術
一係致敬作品

鄧撚強on99 正打靶撚

屌你老母垃圾黑警同港共

唔割，單單都覺得係比黑警砌生豬肉，咁勁就唔使一路比黑警打足咁多個月！

去銅鑼灣廣場錶鋪打劫
間鋪係商場中心，出面唔方便逃走
揾位已經有問題
二來打劫咁難銷贓嘅手錶
係都劫金鋪

食屎啦
有快閃唔係更應該行咇咩
抵撚死 完全駁唔到

哈 無人會再信黑警

我覺得依家鄧炳強直頭當班狗係黑社會咁管啦，鬼洗到白咩，愈洗愈黑就有

黑警

恐怖份子鄧生

我老豆話狗仔好忙唔得閒捉

結果只係令人覺得警察好撚廢，打示威者就凶狠，捉大賊就碌撚

識打劫既人根本唔會打錶鋪主意 比你搶完錶 d錶又冇盒又

冇卡仲要有曬號碼根本甩唔到手 一係自用/黑市賣賤價

係求財打劫既一定係簡金鋪 熔左佢就乾手淨腳

金舖錶舖都係做大陸人生意，你咪打劫到夠囉，有乜所謂

真正關心香港既人鬼會理金鋪錶鋪俾人打劫
銀行呀政總呀就話姐

佢地真係當外國人傻架

係人都睇得出佢地玩嘢唔出現，請問智力正常嘅人可以點覺得玩嘢鬥氣嘅人重要，姓登呢個咁冇腦竟然有人覺佢有料

吞槍自殺

但問題依家係有警察但佢地唔做野
證明左啲警察冇撚用

佢地啲on99邏輯

唯一既價值都無埋

而家有曱甴一樣咁多搶劫案
證明曱甴係冇用

今次仲唔係湖南仔

屌你老母呀黑警 鋤弱扶政 維穩機器

正宗賭仔，輸到仆街都要繼續賭落去

你會發覺 拉手捉班狗好快手 但當有打劫或者令市民反感嘅活動發生 班狗永遠唔會在場 而且永遠拉唔到人 不了了之 點解？
因為係班狗自己做。

之前旺角個單已經有人影到劫案前成堆便衣狗去個間錶舖
大埔又有片影到隻便衣狗係度做舞台劇咁樣夠鐘就彈出黎
小強呀小強 你啲資料同埋事跡 連其他國家政府都知喇
你個女唔知仲搵唔搵到律師樓收留佢去實習呢？
之後你個女唔知仲考唔考到律師牌呢？

我唔係要佢落台啊 我係要佢死呀

Pushh

推！

唔緊要啦
佢呢家就好似比人分左手既人
用盡所有方法黎想對方聽佢講
但對方已經唔會想再聽佢地講野
知唔知點解阿?
因為中間已經無晒信任阿

同一班人黎架喎

仲有一個 自編自導自演

鄧炳強已經出緊煙

鄧小強有原住香港唔撐走去奶共，屏山鄧氏祖宗以你條柒頭為榮啊

搶劫又點，關我叉事

錯啦
藍絲只係會話你地班暴徒用咗好多警力 冇你地 佢地就會有人力物力查搶劫案

開槍果位伙記？ 唔係手足黎咩 得19歲

太明顯，平時勁多防暴2分鐘內到場
點解金舖錶舖就冇人到場？
唔係刻意都解釋唔到啦
同721一樣想人知狗有用嘅屎橋

咪就係 2,30年前就話啫 邊有人take咁大嘅risk打劫金鋪錶行 周街都係cctv 散批老鼠貨又會有針 咪當人on9啦曱甴

首先d狗又話愛國又唔肯犧牲
其次死左狗香港人真係會驚左唔再出街消費

民意唔會逆轉架啦，鄧狗含撚啦

鄧炳強你好快比人清算架啦
唔洗係到整色整水

休班狗袋支槍去打劫就想入市民數真係當香港人傻嘅咩 多劫案係你班垃圾狗有問題做唔到野 有槍係海關狗失職有野唔做整係識搞鳩支持香港嘅外國人 成個政府都垃撚圾

傻強撚以為poly之後就捉晒

之後係咁上傳媒節目沾沾自喜

查實全港人笑緊你低莊又on9咋

其實，我只會屌9班黑警
有時間唔去捉賊，走去做維穩機器打壓示威者
如果大家都有呢個諗法就好啦

佢而家去拉撚哂打過示威者嘅人咪仲好

拉哂藍絲白衣提足證據加40分
拉哂打過人嘅狗+50分
拉埋班垃圾官加110分
警隊即刻成為最受歡迎紀律部隊

呃保險咋呱 本身想執又無生意盡地一舖

有黑警又唔做嘢先會俾人搶阿
試下真係唔理阿
間間舖都托幾支雷明燈
唔係怕俾人拉
一早還拖啦

Pusj

同你老豆講 嘩我日日都好忙唔得閒返工做正經野啊啊

係喎，又低風險

Btw不鼓勵犯法行為！

平反721呀你老母
到今日仲有誠信可言？
你班友做咩香港人都覺得自編自導啦

大埔單野其實咩事 有完整版未

製造完都無人理，好柒

蒲東幹部學院幾時頒獎比你呀pktang

香港多咁多搶劫案咪就係班黑警唔做野囉
大家咁多年經驗點會唔知

靠黑警？收皮啦！
真係報警咪又係死都唔開file

個朵臭晒啦

-----------------
香港獨立，唯一出路

只係會令所有人覺得警賊無撚用

傻強又行錯棋

港豬: 比人打劫咪唔好開金舖囉，唔好打劫我就得

垃撚圾

陰伎百出，無用嘅！做戲！

721根本就係核彈 點解釋都解釋唔到

商家佬呃保險
差佬真搶錢賺外快

班垃圾狗剩係識出醜
睇下1221 Yoho Mall & 維吾爾集會

搞咁撚多野
管好自己班狗先啦

垃圾

派鄉黑同放支那仔出嚟已經得喇
派下面個啲去 做多左喇

哈哈 傻西強

學下港豬思想先
政治野我唔理我唔識
總之又唔係我間鋪俾人打劫
無所謂啦有工繼續返咪得

劫案都只會令我覺得黑警收咁多錢 淨係識打市民 但連基本治安都維持唔到
即是有同冇警隊都冇分別可以解散得

警黑一家親，互相合作由枱底變枱面。

唔出其

鄧炳強寫完721劇本
癮起寫劫案劇本

香港警賊，正一垃圾

D劫案查成點

葵X PO 單野？

仲想製造大量無警時分？收皮啦陰濕狗

黑社會咪用番黑社會手段去抹黑

仲有呀
最初尖沙咀打劫 跌左把鎗出黎係特警用
灣仔發現掟汽油彈 陀住支鎗係Glock黎
做咁多野想混淆視聽

成日做埋晒啲無謂嘢

再講警甴冇責任嗎？治安「差」咗

係喎，口咁就可以抹黑加嫁禍，一石二鳥

放棄啦曱甴強
你班曱甴壞事做盡
勇武巴對你地做乜都好
就算當街處決黑警
都唔會有人反對同割蓆㗎喇

同V煞一樣，想用恐懼去令人民依賴個仆街政府
721就係例子

鄧曱甴 我屌你呀

傻強做埋d傻事
又唔知自己已經無哂誠信

樓主，本來都好認同你
但你一句叫小強支持獨調會我就笑左
佢係721幕後黑手 點會支持自己比人查？

啱

有反應呀
就係警察唔做野囉

晚晚落去朗豪坊趕人
有賊又唔捉
都唔知做乜鳩

只會證明俾全世界睇你黑警垃撚圾

以前： 抄牌你就叻，捉賊唔見你咁叻
宜家： 開槍打示威者你就叻，捉賊唔見你咁叻

根本佢知班狗唔查得

真，班狗做野唔用腦

鄧小強慣咗由黑社會角度出發

推 核爆都唔割

冇721單嘢應該得嘅
而家？

懵炳強又一大作

捉市民捉手足就叻,捉賊就唔識,係你地搞到社會咁亂,依家連抄牌都唔撚抄,個個只係目標打學生打市民,死黑警

佢地智力係咁上下

想證明警察有用竟然係製造無警時分
而唔係要警察英雄式咁救人
真係唔知佢個曱甴腦諗咩

係翻law firm 嘅都知你個女冇人肯收做intern啊

原本未想用關係入嘅 failed 啦

Btw Law圈子好細嘅 你個女等比人笑到一世面黃

垃圾

黑社會做野一向係想迫人買佢怕
習慣咗幾十年d思維改唔到lu

Detail please

p

最好入埋禮賓府姦協淋病同大波嬅添啦

我只係唔明, 如果一個人有心打劫, 點解唔偷多D,
依家只係打劫市值60萬的手錶,
香港地, 60萬買到D咩? 想買個廁所都唔夠錢啦

所以尋日單劫案就有D古怪囉

班狗做唔到嘢就唔好瀨啦

半個月前我已經講過同一樣嘢

無左警察你地知驚未？

成班傻閪

遲早警察收陀地

仲記得有人話佢記者會好淡定，我想講eq高唔代表iq高，你估真香港人流嘅咩

啦, 想知道黑警重唔重要呢個實驗仲有一步
就係解散警隊
之後睇下治安好左定係差左

唔知係咪真篤呢班狗灰
希望係真

縱容黑警打劫錶行！on9!

鄧炳強幫手攬炒

鄧炳強(懵炳)

班警察仲想叫立法會撥款加人工呀

所以得佢先會諗到
佢仲停留緊葉繼歡年代

元朗鄉黑鄧氏炳強
黑社會治港

曱甴強

你睇旺角錶行老闆訪問，一個月被人爆兩次都係話差佬無鬼用，無人行咇，依家係721 2.0，只係劇本拖長黎做。

佢地動機太過明顯吧，加埋on9 PPRB宣傳手法，下面班𡃁唔跟劇本走，做埋d小動作。班卧底又錫身，劫犯個班同示威者看待咁唔同，係做戲做全套啦

仲要為左支鄰國國旗
調走晒啲狗去中環
老銅就可以達到無警時份
安心行劫

佢本身都黑社會
係咁上下水平

金行多得佢唔少
下年保費全行一齊火箭咁升

只係更加凸顯到班狗係幾咁無能

無721單野都一樣唔會撐popo
因為大家都會分得開社會治安同示威政治係兩回事
商家係無義務同popo去「止暴制亂」
比popo威脅多幾次
商家自然會尋求另外手段去保護自己

畢竟槍對香港而言又唔係咁難買

渣架 一上任咁多老爆

連班藍都話班曱甴掛住搞學生搞到咁多劫案

PPRB 我知你地班人有睇架

死黑警

啲人淨係覺得係黑警自己劫

推啦

唔有十隻mon Po 狗比負皮

日日都柒出國際

721已經入晒屋
點洗

你估小強少野架？
佢一上場又過法案又盛
懷疑佢同林鄭都係攬炒之父/母

721之後永遠唔能夠洗白，除咗解散重組警隊

成個思維同721一樣，以為市民會覺得警察好重要
事實只會覺得警察無撚用

up

真 個撚屌傻撚強真係弱智 元朗單野實有佢份 話晒都鄉黑捧出黎 依家又黎多次真係當香港人傻 下一步應該就係派佢班休班持攻擊性武器癲狗打劫市民繼續夢想啲人會覺得無左狗唔得 要諗下點保護自己

應該唔係假,
99% 打劫 FROM 大陸LE ,
年年都係呢D時候出動
過肥年發大財

鄉黑鄧炳強

Hello mon post 狗

香港警務處兼元朗14K坐館鄧炳強，作案手法果然純熟 可惜編劇方面仲差少少

傻強

佢地D高層諗野真係幾攪笑, 不停製造無警時份想大眾市民覺得警察好重要. 有冇諗過香港人大部份諗法到係"我比得錢你, 我就係客", 我交稅出糧比你, 但你唔做野? 香港人大部份未必諗黃藍, 但一定會諗值唔值!

咇又唔行，淨識打市民呃ot，怪咩人

傻強

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

又有
傻強又拍戲

啱啱又一單油麻地
鄧小強

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

攬炒初見成效
成日話學生搞事
學生無野比你打劫
攬炒炒班乜都唔做只為自己生活享受既離地人渣

好似果d搵人搞自己條女 自己再出黎救女果d
老夫子情節

嚴舜儀唔係紅底喎
除咗有一次唔批義士保釋期間離港俾高院推翻咗，其他判決都好正常
仲試過被周融個HKG報，港人講地同低智森出Post批評佢放生長毛
小心唔好屈錯咗個好官

十月首次提堂時，裁判官命令控方於下次提訊兩周前，就隱去控罪書上的警員身分，提交理據予辯方。辯方今日指出，控方至今仍未提交仼何理據。控方就指匿名安排將會適用於全港案件，但有關理據暫時「未整理好」。嚴官質疑「點解要咁耐」、「唔明點解有困難」。控方堅持匿名申請須考慮整體警務人員的憂慮，不能獨立考慮。嚴官反駁：「我真係唔明，如果有 10 個警務人員，5 個驚，5 個唔驚，咁你嘅整體考慮係咩呢？」，認為控方應針對此案，提交匿名理據，控方要求休庭索取指示。

署理主任裁判官嚴舜儀要求控方把投訴交由案件主管跟進，亦形容臉上瘀黑的馮興榆「表面傷勢非一般」。

自從721扮野之後，無人再信呢d劇本

屌你又有一單

都話架啦

都唔係嘅，721將警黑合作暴露係全世界眼前，特區警曱以後都冇得翻身囉

其實你篇文想講啲咩呢？直接啲講你想佢哋死晒來填補你那已經近乎病態嘅仇恨

無錯 呢邊兩邊都唔幫嘅官唔應該歸納為紅官
否則就differentiate唔出真正嘅紅官

佢哋報警又唔會報有人貼連儂牆
咁梗喺無警察到啦

佢要上台
斷頭台

有搶劫唔行咇、唔見人
貼文宣就高度戒備，出埋綠衫狗

大佬 你周圍同人講唔行咇
唔夠人
驚行咇俾人打
你唔做大茶飯都對唔住自己啦

呢個一哥上任前後新聞不斷，同黑社會關係難以切割，以反恐手法打壓自己香港市民，你嘅官職財產就係生命，香港人就係賤命，完全不得人心！

有證據既巴打要小心
等你地好消息

岩岩睇都覺得奇怪
過去咁多年都冇乜劫錶行劫金行
係今年特別多
仲要劫極都係幾十萬貨仔
會唔會係咁

金鋪係奢侈品，should i care?

係咪都冇人再信黑警
間珠寶行俾黑警踩完線兩日就被打劫
擺到明就知佢哋想玩咩

不過我哋唔信之餘 要令到其他人乃至國際社會都唔信先得

推
完全講中哂

選擇性執法，包庇黑社會

今日個單仲用埋斧頭，好似鄧狗第一日坐正就有人有拎斧頭出街助慶